大陸人轉載關於香港事情

希望上面冇死link，文長慎入。
唔知大家睇完有咩睇法。

垃圾一篇